{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139769?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 선셋펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際には損害賠償責任が宿泊客にあり、施設物の毀損や紛失は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙指定場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFiが提供され、プールは2021年6月26日オープン予定です。 プール利用時の水着と救命胴衣の着用は必須で、利用時間は午後3時から9時までと午前9時から11時までです。 バーベキュー場は午後12時まで利用でき、バーベキュー設備のレンタルと利用場所が提供されます。 冬に備えて屋外バーベキュー場も完備されています。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には損害賠償責任が宿泊客にあり、施設物の毀損や紛失は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が誤って反映された場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiが提供され、プールは2021年6月26日オープン予定です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時の水着と救命胴衣の着用は必須で、利用時間は午後3時から9時までと午前9時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間とレンタルはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後12時まで利用でき、バーベキュー設備のレンタルと利用場所が提供されます。"
        },
        {
            "question": "冬のバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "冬に備えて屋外バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 747
    }
}